入黎放低你既信仰

我信有神論

但係我唔知我信既係咪就係基督教既上帝
所以我唔會自稱為基督徒

描述下我信既神有咩特別

1，全知全能，依個係神必須有既能力
2，必須係最高既存在（假設上帝如來都真實存在，但係都只會係under我信既哥位神）
3，唔一定會理我既祈禱，甚至只當我係一粒塵埃

請出招

Tesla

TSLA火箭升空發射區5之馬經降世

不具有人格，亦不具有神格，冇善惡之分，冇好壞之別，唔會施加任野意志係任何野上，我唔係無神論，但我相信既"神"係世人所講既一，又或者道，又或者其他稱呼。

泛神論？

猶太佛教？

我絕地

都算係，萬物即神，神即萬物

上帝能夠創造一塊連他自己都搬不動的石頭嗎?

根本就有極多矛盾係度

讀多啲歷史，睇少啲故事書

R'amen

唔信有神，只信有高緯度生命。

1. 我地嗯個宇宙有「創作者」。
2. 每個平行宇宙都有一個創造者，所以「創造者」有族群。
3.由於有族群，所以「創造者」們要共存就要清洗自己既邪惡思想。
4. 所以就創造出宇宙來進行「創造者」自我既思想潔化機制。
5. 宇宙中，有好多級既文明，劣根思想會留係低級文明（戰鬥多d，好似地球咁)。
6. 每一段文明物種一生經歷都係試練，到死亡就決定該物種可唔可以升級
7. 等級升到夠高就可以回歸「創造者」大意識。

即係我地只係同一個意識既N分之1。

感覺十分中二，係唔係睇太多三體

睇標題就估到

馬思克教

咁最強既創造者算唔算神？

如果神能創造一塊衪自己都舉不起的石頭，那麼衪不是全能的

如果神不能創一塊衪自己都舉不起的石頭，那麼祂不是全能的

所以，神不是全能的

new age?

無最強「創造人」，當「創造者」係一個文明，好似「人類」咁會易理解d,而佢地點誕生、係咪被創造出來就要佢地發挖，可能係好似我地咁，亦係某「大意識」既N/1。可能係進化出來。

世界可能一直係咁運作

我信new age野架

無知一問，咩叫new age?
我睇d咩通x哥、老x、馬x姐，FF出來。

我冇睇嗰啲

佢D人係吹水

Sony

未探知到既野FF下無壞

我曾經都係

信主得救

new age嘅中心思想同你ff得差唔多
但new age會再多啲有關身心靈同靈修嘅野

全能，理應係可以突破矛盾嘅
如果上帝全能，佢就唔會有舉不起哩個概念
就算佢真係創造左一塊佢舉不起嘅石頭
佢都會舉得起塊石頭
因為神可以行神跡，哩個係神嘅特權

一開始，只有"神"存在，沒有其他東西，"神"一切萬有，一切萬有已經是所有既一切，但係既然沒有其他東西，一切萬有亦是不存在。"神"知道自己係一切萬有，但只並不夠，"神"只能係觀念上明白自己，而非在經驗上.....

因此"神"從"無物"創造了"每件東西"，自此有了相對性，有了光和暗，善和惡，快和慢，有了時間，過去，未來，現在，這裡，那裡。

有了相對性，"神"就可以從對立面經驗自己，無論係善或惡，或者係其他東西，然後有各樣生物，人類，人類做每件事情，都係"神"經驗自己既一部份，因此神亦是自己，自己亦是神，乃此宇宙間一切。

哦，咁應該都係類似，只係我覺得佢地所講既靈性上既野係思維上既野

換句話講即係：

你班異教徒不信者唔好嘈，就算係幾唔合理既野係我地眼神都可以合理化成件事，不要問只要信，只要拋棄理智同智商呢啲野就好易接受，你班不信者會落地獄比火燒，唔好問我點解，我話係就係，反正宗教大撚曬，有集體妄想症仲可以周街行都無比人捉入青山，有咩事就搬句宗教自由出黎擋，吹咩？

全能係一元絕對嘅概念
而家你格將上帝拖開兩份塞入二元悖論
舉得起/舉不起
點都講唔通架啦

係宗教撚意識裡面，只要佢鍾意認同既就肯定會通

咁可能猶太教啱你多d

神能夠舉起一塊衪舉不起的石頭

你知唔知自己up緊乜

上帝創造一塊佢舉唔起嘅石頭
然後上帝行神跡，超越上一刻嘅上帝舉起塊石頭
好難明？

同宗教撚嘈呢啲野有撚用，有咩都會用神蹟黎自我安慰解釋架啦

好弱智啫

概念扭曲仲以為自己好高深……

有冇諗過係問果個弱智

可以咁講 係信佐主之後 對咩重要咩唔重要既睇份唔同佐

回答更弱智
宗教最反智

係因為現實世界會損壞佢地既空想童話故事，所以極力自我欺騙黎維持黎自我安慰，同細路仔成日自我幻想啲野出黎同自己玩一樣

意志產生嘅瞬間

信邏輯 信道理越辯越明 信有道德事實
但唔信just world
唔會去相信有死後世界

呢啲叫唔叫信仰

巴打你講段野
我地人類一般會稱為浪漫